﻿Описание работы
1. При включении устройства настроивается вся периферия init_all()
2. идет поиск датчиков на шине 1wire, в случае успеха, переменная sensors будет содержать количество датчиков. 
Количество датчиков, жестко не задается в прошивке будут использоваться столько датчиков, 
сколько было найдено, однако максимальное количество ограниченно MAX_SENSORS в ds18b20.h. 
3. Запускается преобразование всех датчиков разом. Длительность преобразования около 1сек. 
4. Монтируется файловая система, ищется файл date.ini для считывания даты, в формате "дд":"мм":"гггг" "чч":"мм":"сс".   05:01:2018 15:13:00
5. Файл с временем удаляется. 
6. Ищется директория в формате "гггг""мм""дд", например "20171220" 
7. если найден то туда записываются файлы в формате "чч""мм""сс". 
8. Устройство переходит в сон. Для остановки работы устройства, зажать кнопку и дождаться загорания светодиода.

Схема подключения:
Устройство питается от напряжения 1.2-3.3В, подключение напряжения выше установленного порога, 
может повлечь выход из строя карты памяти, датчиков температуры и мк. 
Подключение датчиков осуществляется по 3х проводной схеме, VCC(3В), GND, DQ(с подтяжкой 4.7кОм к + питания).

Диагностика ошибок:
1 мигание - проблемы с датчиком температуры ( плохой коннект, отсутствие датчиков)
2 мигания - проблемы с картой памяти (не отвечает при инициализации, нет файловой системы)